劉鳴煒宜條二世祖只係好彩含住金鎖鑰出世

冇錢根本做咩都唔掂
成績咁差仲可以出外國讀書？
咁垃圾出面會有公司請？

海洋公園咁都可以比佢玩爛
真係好佩受

思想又離地成日9up
叫人少去日本睇少場戲就買到樓
一聽就知未捱過苦

你知，我知，單眼佬都知

如果佢住公屋
做緊跟車文員保安咋

阿媽係女人

諗住拎海洋公園黎渡一渡金
點知廢到比自己玩爛

利是錢救OP

R到幾十億返黎又可以日日數錢

十萬利是唔用儲起佢
笑死人咩
咁咪輸通漲
投資都唔識

佢本身都大把錢啦
為個名姐
點知廢到

外人資產點同私人資產
再次佩服大瘤眼光

如果老豆比曬d野佢管
隨時敗曬

咁林鄭呢？
條粉皮點解可以做到香港特首

佢老竇都知

專心做二世祖fing 下錢玩下女明星咪幾好
走出黎托7咩
有料冇所謂
最撚慘係以為自己有料
遲早安安佳佳兩隻國寶都忍唔撚住開聲屌埋一份

政府就係比依啲垃圾做青年事務委員會

佢老豆醒呀

唔係第一日嘅事

未必，佢個樣應該做到鴨

只係贏在識投胎

番去玩女咪出黎7啦
有咁好既出生都唔識利用

以佢background
真係多多女都食到
做個型棍playboy 都唔識

做乜衰乜
求吓佢快啲摺埋 唔好再累任何一間企業

一睇就知佢蠢鈍啦
老豆比10皮野諗住試下個仔可以攪咩花樣
個死蠢就日日係屋企數錢

邊個會叫

真係好撚蠢，比晒位佢cap水都可以cap得咁7，學人講集體回憶，朱凱廸10年前坐天星碼頭個時你都唔知係邊

我係有錢呀 吹咩 海洋公園執粒關我9事 我去玩女 bye

大劉班靚咁勁
借又借唔到人
Op呢d超難關卡
叫條初哥去玩

最慘佢連呃人都唔識呃...

廢柴二世祖

其實佢睇少場戲，去少次日本咪可以有錢救海洋公園

入政府做幾岩
從商 佢又真係老實過頭

佢話靠自己又冇錯

由$100,000,000變到$100,000,010都算靠自己

大劉兩公婆做生意撈得風生水起，佢個仔咁撚廢

蠢唔等於老實喎

奶得主人su su 服服咪得

共業，只能怪香港係群帶資本主義

佢老豆害左佢
令到條二世祖覺得可以做到管理層係因為自己有料

實情係d人比面佢老豆

熊貓唔肯扑野，唔知劉鳴煒會唔會同人講自己親身上陣，同熊貓扑呢?

而家大把人都係讀唔成先出國

Op 都叫超難？
超易下話
接近獨市
有正苦撐
唔使交地租

咁都玩得爛既真係有乜藉口
正如你幾憎黨鐵都好，你都唔覺得佢會輸錢
Op somehow 個地位同黨鐵相似

條友係信奉社會主義/共產主義
你點可能期望佢會識資本主義
689咪一樣，老董咪一樣
因為佢地本身就係社會主義思想

佢應該係唔識變通

成班有錢佬，得誠哥係最識教仔

廢人一個

好心海洋公園啦

我相信佢地養少幾隻動物就可以還到錢

依家啲公司小小苦都捱唔到

你以為政府係你老豆？打開手板就攞錢

push

又真係 誠哥d仔都好撚勁

黨鐵點比
交通必須要搭
獨市....迪士尼死嫁
有幾多香港人去
去旅行好過 唔覺得係獨市

有錢要外國大學畢業有咩難度，唔好揀d全球top10大學，其餘有錢有人脈都搞得掂

我記得有個故

都要屋企有d錢既

如果巴菲特, elon musk, bill gate係香港出世
全部都係做緊跟車文員保安

我地連登仔勁過你地1000倍

佳佳死撚咗好耐

捐錢比學校

咪利是十萬儲起佢

何家四房個幾個廢定佢廢d

冇錢既話，我諗M記炸薯條都唔請

請問閣下言下之意係劉鳴煒擁有巴菲特 bill gate佢哋嘅talent

華人置業甘比三姐妹都係執行董事, 幾時踢走個蠢仔

條友揸25% 踢唔到啦

其實你睇op 個發展
與其話佢唔識變通不如話太急

支出方面
大興土木起個水上樂園又起酒店
Meanwhile 重要不斷maintain 同renew d facilities

收入方面
太過則重入場人數
完全冇考慮點樣增加收入
打爆個capacity 之餘又唔係多收入左

競爭對手又多左長陸又迪迪尼
Meanwhile 佢重要執口水尾起水上樂園

舊有賺錢model (event based festival, eg Halloween 夏水禮 冬天節) 全部唔跟唔用

直接少少講
個情況係似由個fg 揸手搞
又要大改革，又要唔行舊路
唔睇數唔腳踏實地行，總之我諗到乜就要做乜
無他既，就係一個廢字可以解釋曬

每日儲一百蚊一個月就有三萬果個係咪佢？

你講得出依句證明你同劉嗚煒智商差唔多

你估啲女話佢隻眼靚 就真係隻眼靚咩

可能做popo呢,個樣有幾份似徐sir

我係想講劉鳴煒係廢物
但坐座各位(包括我) 都係廢物

香港人：去少幾次海洋公園就去到日本

贏在游得快，係精子個陣

Sorry我唔係

但甘比揸50%

等大劉賣鴨蛋個陣

今朝晴朗聽到個二世祖講嘢口窒窒 都唔撚知講mud 9

咁睇得起佢？

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

當年佢細細個，老豆畀十皮野野佢
原來係做智力測試
拎去投資=天才兒童
拎去使=正常
收埋佢跟住日日拎出黎數=自閉低能仔

好有畫面

你個名

大家都係廢柴
點解佢咁好命

sad but true
大劉一死就見到真面目
煒仔準備乞食

果個係神算軒喎師兄

即係邊個？真心唔記得

都係二世祖
做Tvb

可能廢劉一直博表現
結果愈博愈衰

其實大劉係咪耶撚黎?
十萬蚊咁似聖經入面三個僕人既故事
最on9俾主人屌嗰個就係做二世祖做既野
佢老豆係佢細個嗰時就知佢冇得救

都唔係新聞啦，你吹佢唔漲，人地個名後面跟一大串銜頭，乜春委員會都有佢份，又主席又副主席，但成班友圍爐諗埋D廢野連小學雞都不如

可能我窮，唔明D二世祖想點
錢已經夠用幾世，明知自己廢都仲要整色整水
讀下書，溝下女渣架跑車四圍去仲開心啦

佢點會知自己廢
一早知就唔搞咁多啦

真係有錢就有學歷有名譽

希望推到比佢睇到佢幾廢

最出名乜就係做邊樣衰邊樣囉，咩青年委員會，海洋公園

無能者

o(*≧▽≦)ツ ~ ┴┴

係
佢hea嘅話
大劉求其喺華置開個位俾佢有幾難
就係知條友廢得嚟又鍾意make decision
先踢佢出去做公職

真正冇料扮四條

憑佢既package+外形已經食好西啦！唔知出黎做咁多公職仲咩？

真係死好命
唔好命既就做劉馬車

佢都有周圍食女中出生仔

MIT

做齊曬

佢老豆情願執晒都唔留比條天真傻仔

佢老豆寧願射落牆啊屌

好想做二世祖

但甘比個女識搞生意 仲要有賺

廢劉輸了

有無諗過上天咁做先係公平
有錢人喺窮人身上賺太多
然後個仔幫佢敗哂啲錢
咁樣令啲錢重新分配過

宜個年代點會啊
你睇大美人老公

屌你老母死廢劉

原來劉鳴煒都有ig acc建議樓主copy呢個post俾佢睇下 等佢知香港人係點睇佢

Ig名？

D fans買番黎？

認證其實係點

海洋公園之後家醜外傳

佢老豆喺佢十歲時俾十萬蚊佢
但佢個七歲嘅細妹收到粒值幾億嘅鑽石呀
(甘比個女）

叻佢又唔係叻 得寵更加唔係
佢老豆會分幾多身家俾佢？ 心照啦

海洋公園之後更證明到

劉鳴煒呢條傻仔
海洋公園擺明係沉船 都照坐上去

唔好講話做老闆lead 住間公司
做董事坐board都唔識
一個識撈嘅董事係唔會入呢啲管理不善嘅公司
就算入 都會喺爆煲前走人

而家係人都知佢有份搞柒海洋公園

佢老豆真係冇睇錯佢

剩係想威比人睇

佢老豆將九成財產都俾晒後母
佢咪想做好多嘢去證明自己
結果只係進一步向全世界證明自己係廢柴
佢要怪就怪佢老豆玩鳩佢

葡萄？
首先你要做到大劉條精蟲

任記點條明路佢唔行
係要守舊 on9仔黎

有冇諗過佢老豆由佢細過時已經睇穿佢
所以先比錢後母

我覺得佢廢d

有錢廢柴大對決

所以話呢
上進心係呃9你

人地靠實力捐錢嫁

大家都有付出

你付出努力，有錢人仔女付出金錢

有冇人sd去佢Ig

四房d人鐘意鳩up自己聰明同埋bad taste啫，但係未去到敗家level。
應該攞佢同岳少純官果d比

乜撚嘢鎖鑰
鎖同鑰都係指把鎖
匙呀屌你

機械人就死
想分家產咪搞咁多野

唔小心打錯字姐
成個正字特警咁上身
好影響討論？

咁啱隔籬post係上連登打正字

岩岩想講

Okok

投胎都係實力既一種

同老董一撚樣

同意

配點點曬運

在天之靈屌柒佢

敗家仔

條友真係正宗垃圾

快d搵人Ig同佢講

死廢劉